[2017-7-25]股市直擊+波神信眾區

今日即市小時圖底背馳渣上。幫軍師一把，出完完美後抽，個市安心去死了

師兄。。。你自己諗諗點搞你個倉。唔好左一巴右一巴

未開市就鞭

Sing!

海航呢次

📈

一日一金句其實都唔係鞭好耐架咋

The figures differ from available data as recently as late last year, when corporate filings showed that a businessman named Guan Jun owned a 29 percent stake via two holding companies. Guan doesn’t show up in HNA’s latest statement.

Little is known about Guan. HNA has played down his role, with CEO Adam Tan saying he’s just a Chinese businessman and Chairman Chen Feng telling the South China Morning Post newspaper that Guan isn’t a significant shareholder as he only owns a “tiny” stake. Yet the corporate filings showed Guan owned a bigger stake in the group than both Chen and Tan’s stakes combined.

HNA said Guan recently donated his shares to Cihang.

支那大慈善家
捐晒29%出黎
搞左成個禮拜先諗到呢d低莊方法

全國最大的走資集團下線啦

F5 NG DOU 160 DIM SUEN

你估我仲有冇貨？

有人用暗埃火幻魔中間新年大天狗...靠拉C拉到157...

ME GUM DA JA

Bc d 5 仔sc

DBISPT
BCISG

D7BC

平日勁價性交有冇五十億咁多？

你地班痴線佬鞭少陣得唔得

ALL CLS

大芋狙擊手

我懷疑佢當年係咪跟左大芋全倉過市

lsffl

現實社會太大壓抑
黎到廟，個個都cljs

26 886

富士康出左staff offer
新ipad pro平公價二百五

27

我張職員證可以92折買macbook apple care都係

但iphone無

ALL CLS...ME 轉豬 SUEN

all in jor 2317 mo duck gun

醫管局員工都有折，iphone好似平二百

有無咁硬呀 dllm

夏天，為大地帶來美腿

係 hold住哂啲錢

港女已經唔識跌

有FRD約我去滑水,仲要話有幾條女
但我婉拒左

270gogogo

出面個hf trader 推個隻1560 真係行

我明，tum 女係累

溝左件新，有d罪疚感

F5

wa F5

禾睇波only
腿唔係太差OK

你呃我地呀?

我嗰日見個客，佢叫話得事，五到尾咁上下
我話佢保養得好，完全唔似呢個年紀
佢件細之後whatapps 我：
7sok,果然名不虛傳呀下

日日食

50路

BC有邊樣係冇呃我地

簡單d,溝左件人妻，佢唔煙唔酒唔粗口
佢老公毒宅無朋友，仲超裙腳，但有d家底
在條女最低潮時，條仔溝佢同幫佢
半報恩受最後結埋婚，佢咁多年一直不滿
但又覺得佢老公幫過佢，又對佢好
點知忍左八年，一個月比我ko左

毒撚唔識結婚架...

好似我老婆個日咁
人地個仔都已經U grad
又咩皮膚好又咩身型fit

寂寞俏人妻
呢d心靈太空虛

有冇B先?
小心d上身呀

你話毒撚識唔識屌西?

見到索老闆咁 好驚第時老婆都
毒撚好🍊😭

毒撚都係逃唔過埋單既命運

今次重要係加單黎

你信唔信佢老公今日仲係處

信
結婚八年morningQ應該少有

WANT UP WATER...DIM G YAU TALK LUI...

唔係掛......結婚8 年都仲會係處男？

唔洗驚
實會

sok boss is派帽俠

依家你地對依樣係咩睇法
已經接受 明白？

食lui獸frost係咪都會分享經驗

首先要有女

打漏個字，係到今日
佢曾經問佢老公係咪gay

大魔導師

說好的270?

應該係

未試過LM

綠光罩頂

到今日
人妻想搵索巴餵飽

淫棍上晒水

開覲頭

咁都係潛水食花生先

罐

咁多年都係得夫妻之名..但無夫妻之實
不得了

Demand >>>>>>>>>>>>>>>>………>>>>>>>>Supply

一發不可收拾

冇可能啦
我又唔信係結婚前冇另外的男友

AV情節

又磨到議息後？

索佬真係勁
又話點忙點忙
功課重自動交多份
鐵人

食偉哥都唔掂

可能神交呢!

你試下餓八年
有飯你食用點

餓虎搶精

唔怪得之前咁比心機練跑

1條J 3個人用，諗下都知幾咁忙

唔屌自己老婆就射少個

唔通...

條女結婚之前拍過拖ge

時間表點分配好

gap ho wet...

新婚

其實海航算唔算收皮
啟德單野有冇錢起

梗係有

啟德單野事小，後面果啲先多

佢話佢老公人前人後就正常夫妻
但返到屋企就完全唔理佢，佢入房佢老公就出廳
我原先對呢個講法好有保留
所以唔止一次在佢老公喺屋企時call佢
我同佢傾2hrs電話，細聲講大聲笑嗰隻
佢老公堅可以完全唔理，專心打機上網

海航是不死的

傾成兩個鐘

會唔會難甩身呀之後..

硬係覺得好似我睇過一條自拍片咁，條女係阿哥定唔知乜人問你同條鬼仔扑野，一路扑一路傾計

背住自己老婆同人妻傾2個鐘，有無咁多話題

會唔會唔想甩呀

佢一定要斬好多野
我自已覺得起樓回籠慢又冇咩著數

2個鐘都講唔到
真係咁好學人溝女

職業sales黎架，同自己老婆傾2hrs可能難d

索老闆又會咁多時間

係你唔想傾姐

尖碧封頂威力無窮

公司開ot時一路吹水一路做野

你係邊度識返黎架

Multitasking ar db

我估佢想講紅字啫

Long 一張hsi + short 兩張hhi 咁搏hsi 跑贏work 唔work 呢

你知佢平時都鳩抄牌
抄著呢個冷落人妻
一拍即合啦

6頁都係TALK LUI

我估都係架喇,想確認下

背唔背住老婆,同人妻講兩個鐘都係咁多話題架啦

D7DB!

鳩估
條女本身都安份守紀
冇咩出去待溝
點知係街無端端比人捉左去做素人

笑佢老公都有排講啦

係老公面前同第二條友講電話笑9自己老公，我都唔知話佢慘定佢老公慘

夫之目前犯

放過我喇DB

同是天涯羅樂林，在這傷心者通道上同行

佢唔慘都唔洗dry八年啦

轉倉呀

how could she tolerate 8 yrs

我一句都無笑過佢老公
不過識佢個過程係好好笑

轉咗八月-1?

港鐵金鐘站今早疑有變態四眼淫賊非禮女乘客，當場斷正被捕。讀者Jackson目擊事發經過，指出事發今早9時許，當時他正身處一列由尖沙嘴站開往金鐘站的港鐵列車內，差不多抵達金鐘站時，突然聽到一名女乘客舉起一名戴眼鏡青年的手，並高叫：「做乜露械，做乜整濕我？」

痴漢電車

轉倉定轉身呀

聽故仔

幾十秒就出野

Jackson形容，車廂當時逼爆乘客，女事主站在靠近車門位置，色狼當場斷正後，便一直沒有反抗，「呆咗冇出聲」，而女事主的衣衫則確實濕了一片，面積約有兩個五毛子大小，但Jackson未有目睹色狼露械。車內一名女乘客協助女事主報警，另有一名男乘客亦協助看管色狼。當列車抵達金鐘站後，女事主一直捉著色狼的手不放，兩名熱心乘客則協助女事主將色狼帶至月台，其間色狼曾試圖逃走，但不成功。警員事後接報到場，將色狼拘捕蒙頭帶走調查。

仲要得好少

係咪射左去第度呀

hair wax

梳...射JOR隔離條肥婆

梳...射JOR隔離條肥仔

呢度啲食lui高手平時點喺街度抄牌

佢知唔知你有老婆？

問BC...

BC係被人抄

BC個Ｄ係叫雞

Redbox ar

基本利申一定要做到足架啦...

佢又睇我唔到

梗係知啦
我有次在某工廈見完客
走時見到有條女比d裝修佬兇
不斷抬價，又係咁鬧
我見佢咁慘（其實係見個樣ok),就走埋去搭訕
兼介紹左我用開間裝修公司比佢
之後都係嗰d la

三桶油isgispt

英雄救美情節

漏左，個單位係佢同老公新買
啱啱收左樓，開始裝修第一日
點知d裝修佬可能見佢好恰就反價玩野

以身相許

Ｄ裝修佬九成都唔識做生意

問心我又唔會驚d裝修佬郁我
我嗰時又無諗過會發展成咁ge

如果肥西你幫唔幫先

慢慢黎

認真，多數唔幫

你的樣子如何，你的日子也必如何

壓住納強做乜鳩

AV情節咁,條女又心存感恩
跟住又見索巴同間屋入面果件差咁遠
一啪即入

最遠的距離

慢慢黎都講得出

dry左八年
只要唔太差都應該ok

儲JOR 120💎...ME WANT 過兩日又JUMP...

唔係處 又餓左八年

但肥西的話就要避免發展

Here d ching 餓8個鐘都唔得

唔係要g 呀
有時日日同一班車又唔知點開個頭

BC餓8分鐘都唔得...

問索佬同laplap

出會4秒

索巴會話
問得點溝就預左永遠溝唔到
LS會話等寫出埋份賽後報告

BC: I'm rich
女: 💧💧💦💦💦🌊🌊🌊🌊

又講eat lui

Exaxt7ly...

比錢食D整容失敗cosplay雞
係BC先做得出

call g 都當溝女

BC AR

lee duo d ching all cls又暴走了

你地咪屌鳩我過份
BC係睇唔到我寫咩架

mola mola都有老翻

朋友話大陸coser好隨便，早幾個月食左個無波四川妹，微博fb 有十幾廿萬followers.....
叫雞當食左
一日都唔知有幾多個客

根本大陸妹就隨便....

20萬followers唔收錢我跟你姓

我真係講大陸妹隨便姐
識過幾個,識左半日就叫我去佢度扑野
但佢只係想扑野，又唔係想拍拖

呢個我知
扑野冇成本
又除時R到著數

我本土意識重
未試過同大陸妹交手

聽過人講，尤其農村出黎果D
細個又比老師屌過，又比隔離屌過
大學就咩人都屌過，做野又成日比人屌
所以根本同渣渣手無咩分別

被拒絕嗰個post
第一次睇就好笑
第二次睇就唏噓

大陸妹送都唔屌

次次都呃我感情...以為有女朋友，但只係呃我上床

D7GRANDPA

man run bin

大佬呀

正常呀，咁多寄宿，又學校家師，重要大陸出事都無人理，由細就比人食

最尾幾粒字

畫埋你開put個位

Ching 大陸幼幼都試過？

Ching玩開qq定we chat

留名學野

咁多apps...個個都開到飯架

HERE D CHING ALL CLS....

Ching係咪瀟洒哥？

here d ching eat lui eat dou ng eat

一定星Ching 都要lmhy
就知係有啲料

屌

me dive
wait for 3pm

又抽

一定星有朋友子啦，可以一齊yoyo

Dive 2 minutes

係 有得去越南啦

ho dor high hand

所以咪話叫雞唔好拎黎晒

green head leave name learn thing

十
😂😂😂

其實條女中間係有唔少仔溝
不過佢算安份守己，d仔埋唔到身
點知比我咁撞彩攝到位

越南妺超正，又靚又大又白又滑又小鳥依人，不過好似唔少人有aids，以前好多台仔娶越南妺中aids，依家經濟好左唔知情況有無改善

個個talk lui duck man run sir talk market...

需求大唔大

yes la 你肯download 就有得食...

說好的殺熊？

只是kiss過，不過佢面都紅埋
同埋唔好問我拎report

夢熊係咪熊

齋kiss?
你對手咁乖？

令到個人妻重抬以前拍拖既感覺

have guts gap dieme

Plrr

呢個真

你有資格話人咩？

佢八年都唔離婚
緊係安份守己啦
FF:一陣佢同佢老公話想生B,搵人借種o唔ok?

LS表示係愛情治療專家，專門令女性重拾往時拍拖的感覺

其實琴日先追到
既然佢走唔甩，何不先扮下君子呢
而且佢要拍拖feel,比人care的感覺
你比到，其實都坐定粒六啦

700gogogo

5

點解睇完上文好似sell啱客

呢個世界有咩唔係sell客

plaza premium係咪公廁lounge黎....

新客有求於你 何樂不為
你幫到佢 坐定粒六啦

都好明顯啦....

大貓
幾時到納強？

佢好肯定話佢老公既非gay,出面又無女
亦唔係唔得，見過乜嘢婚姻輔導，話有心理問題
佢老公係日日放工打機上網，無fd無正常社交
同事親戚都當佢怪人咁

淡淡定淡淡定有錢剩
定時定候定時定候 穩中求勝

又想綠燈收市

佢撞著我呢d sales,佢唔好彩

要出去
平晒700sc先

將貨就客
佢要咩你都會比咩啦

PSG's website indicates a surprise press conference in Miami today at 23:00 French time, as pointed out by @Jon_LeGossip.

The link on the website relating to this press conference is broken & there's been no press briefing about such an event, yet. Mysterious.

Barcelona will hold their own press conference, with an appearance from Gérard Piqué, at 23:30 French time. Get your popcorn ready.

係呀1號GATE排到公廁咁
40果邊好少少咁囉...

山寨王

諗住拎張vi入去又食又拎

所以佢唔好彩，若果當日幫佢的其他人
佢可能仲安份守己緊

今年就3冠王比你睇

法甲法聯盃法足盃

佢好彩就真
如果佢冇吹水
偷食對佢黎講一定係件好事

尼馬終於唔使幫人含

我可以好認真，要在我面前吹水，仲要八年長篇
要點到我係件極困難的事
我呢一個月好不著痕跡咁反覆咁chok佢同驗證
真係完全無破碇，如果佢吹水
我應該請佢返公司做sales

期指唔識跌

神BGM

好彩唔好彩呢回事，佢先定到啦

溝成個月
冇得錯啦

肥JAI AR...

呢D上到手好難甩，a whole new world

又大成交下影

上次神交都甩到

10石

神交呀ma 唔係性交 唔係玩初戀無限fuck

有本事溝就有本事甩，我甩叻過溝
包退得好好睇睇

索佬企得硬夠絕

我溝同甩都唔精

都係發乎情止乎禮算

5號仔臨尾扯高

國指垃圾

你係愛丁？

Paul ar, 岩岩報稅，今年應該比好少

都係講下啫...
我唔會做主動架

Ok all in

高結呀 ching

比女騎

唔怪得知上次生放冇死肥仔
原來俾社長捉左去屌屎眼

Clubs accused of failing to pay players properly:

Super League: Shanghai Shenhua, Shanghai SIPG, Beijing Guoan, Changchun Yatai, Chongqing Dangdai Lifan, Hebei China Fortune, Guangzhou Evergrande, Guangzhou R&F, Jiangsu Suning, Liaoning Whowin, Shandong Luneng Taishan, Tianjin Quanjian, Tianjin TEDA.

League One: Beijing Renhe, Dalian Transcendence, Shanghai Shenxin, Shijiazhuang Ever Bright.

League Two: Qingdao Jonoon.

恆大,申花,蘇寧,上港全部有份
中超搵錢夢咁快玩完
支那就黎全面鎖國

痕大盈喜

又好似有人話星星有幾件唔錯既野係手

多謝老細

派JOR HO DOR 💎 就儲夠250

嘻嘻

收市之後至轉燈
尖碧係咪-1八月？

strong hold ar
有張國指gap 緊

每日臨收市+..

你有冇聽書

buy both sides

姚基金慈善賽NBA明星隊球員名單
J.R. Smith（Cleveland Cavaliers）
Patrick McCAW（Golden State Warriors）
Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
Bobby Portis（Chicago Bulls）
Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
Trey Lyles（Denver Nuggets）
Kyle Wiltjer（Houston Rockets）

要等十月

十月應該都未必得，12月啦

贏返次都得掛？

早d瞓

dklmch

夜期

潛下先啦

有冠軍球員 Mccaw

係 真係要啦

潛還潛
平倉或者反手都要通知聲

DB 幾時開返個DL7DB fb page

等我開返個本多終勝page

TAI LO AR...

me want big cat gap dou bc sc price ok?

GLASS CANNON

有冇手足有玩比特挖礦

24x365兩年先回本

4c is g

有冇得偷公司電
有冇員工電費優惠
冇就唔洗諗

Ng g put mud 9

買合約個種呢

博唔過啦
佢走佬點算

夜期on9

Ng g call mud 9

YES...CLS

高潮神 3YUNA 白虎...HO NG HO...

好彩冇攞到飛 唔係進退兩難
CBA嗰隊就真係all stars

夜期升緊乜9

set 26960-1

打穿270權…

27096 la

D7PCBC

尖碧呀

本人早已預料

uffl

平8月LC做乜9

PC lor

Here d cls

夠你cs
26510唔停手
270都就黎到
無反應的on9國，你-1就扯

收手啦尖碧

幾時-1國呀

罸你再追po

D7PC

梳囉，原來係揸

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

^啦

條list真係笑到我chi sin

JR smith 強勢回歸CBA

v

^
/ \

😌

垃圾車

上帝要你滅亡...必先令你CS...

三球 英超冠軍喎

就黎拍得住阿記

重廢撚過阿記
波都傳唔到

道期又去返610

真係
學界水平

ME用幅圖答你...

PC Lor

車最尾一下

港股未a3?

wa~~~~~蝗馬180m euro買包皮

軌似乎冇乜心機踢

最尾一球叫做有d誠意

FREE CHOW 雞斧

好耐未見過幅強

諗起白仔

26956
唔係好似上次咁差一點到咁串掛

Refund ar...

唔洗急，慢慢黎
期結前去到

慢慢黎好啲 😂😂😂

Oh good🤤🤤🤤

依句真係經典

好多bear

其實我好佩服佢有勇氣post出黎

26630> 26730> 26830

DB!封頂術

MS上左DB!身

一日夾一口...

你比埋呢幾日我先發攻ok?

同船咪講埋啲咁既野啦

向上爆

聽日📈

15連升到期結好無

唔好 20連 升埋下星期

Tai lo ar...你唔好咁顛啦

真係QQ @ 350